最新蕭析：張曉明回港 聖意便明確

張曉明上京是突然決定的，否則兩個未有出席的活動的名單上不會仍然有他的名字。過去半年，有兩件事明顯是中聯辦事前不知道的：第一，是釋法；第二，是DQ梁振英。很多人在上星期四仍然斷言梁振英會連任。

其實張曉明回來，已能知道聖意何在。如果陳德霖和林鄭同時出選的話，即是說聖意會撐林鄭，因為陳德霖的作用在於鎅曾俊華的票……

又燈

燈到小明回唔到港

聖你老母咩

今次應該點解讀

燈神

淋病

小明落唔到黎香港lu

燒山已經進入死亡筆記既領域
企圖用標題殺小明

燈到香港都返唔到

又燈走一個

屌你得返葉瘤無比燒山祝福過咋
今鋪molamola

真正既造王者

葉劉都祝福過

小明

應該暫時得胡官未燈

淨係呢個論點就知腦燒有幾垃圾

若果奶媽有601票，有冇品客與陳德霖互都係奶媽贏啦。
3個人冇人有601票都要第2輪。

品客出黎選啦咩
我覺得最後佢躁玩多d 中產論見到佢打份工 野心唔大 佢唔撈 係689係上次夾埋猿覺強玩鳩佢大大鑊小器玩鳩佢 甶正最後一年 又成日計錯數 夠鐘不如走人
奶媽算鳩數佢 醒d既睇下面d細妥唔妥佢 有個部門佢搞亂晒後 日日問候佢祖宗啦 佢上場 細既合作度有限
如果單睇 今年咪業瘤 老實講 689張空頭支票開出 中共都奶過次野 佢又咁開出 仲要明買明賣咁開 業瘤 你做過官 就知同你而家果d位兩回事 大口狗做左垃圾會主席 態度都唔柒同 講野都唔撚同 你覺得明買明賣得？ 中共仲上檔咩

幫手燈死佢

我只係想駁腦燒互論係不成立啫
唔關品客出唔出選事。

小明孫兒
RIP

之前老燒講明無黑馬選特首，而家隱約出現個陳德林

聖意
係咪鐘意做奴材鐘意到咁